{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Ma olen putukas, kes roomab! Mul on palju jalgu! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike!"},{"text":"Elan maa peal, rohus!"},{"text":"V√µin kanda endast palju suuremaid asju!"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Lendan ja mul on ilusad tiivad. Armastan maanduda lilledele. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§rviline!"},{"text":"Joon nektarit!"},{"text":"Ô∏è Kunagi olin r√∂√∂vik!"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele! Olen roheline ja elan rohus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen sama v√§rvi kui lehed!"},{"text":"Teen siristavaid h√§√§li!"},{"text":"Mul on h√ºppamiseks tugevad jalad!"}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ma sumisen ringi ja teen mett! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan tarus!"},{"text":"Minu mesi on magus!"},{"text":"Lendan lillest lilleni."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Ma s√ºttin √∂√∂sel! Mul on s√§rav saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina s√§ran ainult pimedas!"},{"text":"Ma kuman!"},{"text":"Ma olen v√§ike ja lendan ringi."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Ehitan v√µrke, et oma toitu p√º√ºda! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on kleepuv!"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga!"},{"text":"S√∂√∂n k√§rbseid ja muid putukaid!"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Olen pisike putukas, kes hammustab ja paneb s√ºgelema. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad soojad ilmad!"},{"text":"Ma joon verd!"},{"text":"Liiga l√§hedale ei taha minna!"}],"options":[{"label":"S√§√§sk","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Rooman taimedel ja s√∂√∂n vahel k√µik lehed √§ra! Kuidas mind kutsutakse enne liblikaks saamist?","hints":[{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Muutun millekski muuks!"},{"text":"Vahetan kr√ºsali sees!"}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Elan suures peres maa all ja ehitan mustuse k√ºnkaid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elame kolooniates!"},{"text":"Teeme koost√∂√∂d!"},{"text":"Ehitame maa-aluseid tunneleid."}],"options":[{"label":"Ants","isCorrect":true},{"label":"Mesilased","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblikud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen punaste tiibade ja mustade laikudega l√§ikiv putukas! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tihti arvatakse, et ma toon head √µnne!"},{"text":"Mulle meeldib lehet√§isid s√º√ºa!"},{"text":"Minu laigud aitavad mind kaitsta!"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Haisuputukas","isCorrect":false},{"label":"Mantise palvetamine","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan √µues. Loomadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lehmadele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Sa v√µid minu peal m√§ngida."},{"text":"Mina olen konna v√§rv."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Kasvatan puu otsas ja olen punane ja n√§mm s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke s√µi √ºhe √§ra!"},{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Maitsen magusalt ja kr√µmpsult."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen pikk ja mul on lehed ja pakiruum. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Linnud ehitavad minus pesi."},{"text":"Sa v√µid minust puitu teha."},{"text":"Mul on palju rohelisi lehti."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen ilusate v√§rvidega v√§ike taim. Inimesed panevad mind vaasidesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µid mulle kingituseks anda."},{"text":"L√µhnan m√µnusalt."},{"text":"Vajan kasvamiseks vett."}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ ning j√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny armastab mind."},{"text":"Kasvan maa sees."},{"text":"Olen k√µrvitsate v√§rv."}],"options":[{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen suur √ºmmargune puuvili, mis on v√§ljast roheline ja seest punane mustade seemnetega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suvel populaarne vili."},{"text":"Kasvan maapinnal asuvast viinapuust."},{"text":"Mul on mustad seemned."}],"options":[{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Olen juurvili, mis kasvab maa all ja minust saab teha friikartuleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minuga saab teha prantsuse friikartuleid"},{"text":"Mul on silmad, aga ma ei n√§e."},{"text":"Kasvan maa sees."}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false},{"label":"Radikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Olen seeme, mis poeb kohevaks maiuseks, kui kuumaks l√§heb. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind kinos s√º√ºa."},{"text":"Alustan v√§ikese seemnena."},{"text":"‚ñ´ Mul on vaja soojust, et muutuda kohevaks."}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false},{"label":"Oad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Kasvatan viinapuul ja olen roheline, lilla v√µi punane. Inimesed teevad minust mahla ja tarretist. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid v√µivad mind s√º√ºa"},{"text":"Sa v√µid minust mahla teha."},{"text":"Kasvan viinapuudel."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false},{"label":"Mustikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen v√§ga pikk taim, kollaste tuumadega. Inimestele ja loomadele meeldib mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa v√µid mind munakivi peal s√º√ºa."},{"text":"Mul on pikad rohelised lehed"},{"text":"Loomad s√∂√∂vad mind ka!"}],"options":[{"label":"Corn","isCorrect":true},{"label":"Nisu","isCorrect":false},{"label":"Sojaoa","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"plant","icon":"üåø"}}]}